一人一個人地嘅秘密

以前有個小學同學
小息賴撚左屎
得我知 佢喊哂口叫我唔好講出去
之後小息完就早退左
第二日仲請我食野當掩口費

屌你 叫左你唔好同人講

唔會有人同我講佢自己既秘密

守左咁多年秘密
算係咁
真係好臭

你請我食返野 我先唔嬲